其實致富/發達，都係靠賭

所謂既初創企業，創業做生意
講白d 咪又係賭
有9成既人賭輸又話你知咩？

你咁大筆錢供樓
咪又係賭
董建華時期供到負資產果堆人又話你知咩？

炒股票發達
咪又係賭錢
巴菲特當年食正經濟起飛條水又話你知咩？
依家重倉蘋果蝕錢就露晒底啦

基本上
唔好ff 努力點點點就會發達
你只要一日唔賭博
你都冇機會發達

又有心水？

其實係
擺喺銀行都係賭
賭銀行唔會突然執笠
因為銀行執笠機會細，所以存款利率咁低

重點係要賭得醒目
你每次既決定都要經過重心分析
唔好相信自己係僥倖下既主角
長遠咁做，你個EV值先會長期正數
你要咁先有機會賭得贏

你同時係賭緊「冇其他更好既投資方案」

人生一切都是賭
負20k 中

其實你每次過馬路都係賭跟無車會撞你姐

恭喜你賭贏咗咁多鋪

-50k

你多d 用眼「左望望，右望望」
就會大大增加你能夠安全過馬路既EV值

賭場好多黑名單，
唔係佢地搞事，而係果班全部識計數計或然率既精算師。
賭場輸比佢地就ban果堆人

賭場本身必勝, 係因為所有既game都係令到賭仔處於 EV值負數既環境下
再加上有限紅, 本多終勝亦用唔到

但你去記牌玩, 令到自己EV值正數具優勢
賭場固然輸錢
自然被blacklist

當中既道理就係話你知
其實要賭得贏
重點就係你點令到自己個實際EV值正數
賭博都可以好科學化
絕對唔係純運氣咁簡單

賭仔性格

所有野都唔關自己事
時勢問題
成個世界虧欠左佢

照計都係賭， 直接刷首抽咪得

跟實Biu哥Tips下個月睇樓

資源最多果個人，
從來都係黎自搶奪
柬埔寨工人日做夜做，月薪得400咋

剝削係另一種仆街野
係一種低風險，
有錢人用來維持自身優勢嘅手段

真

某程度上，剝削係自由競爭下既產物
幾個老闆管理層各自諗方法維持優勢。
因為消費者客源購物時根本唔會考慮剝削問題。

而工人亦都因為知識法制冒險能力等原因，
寧願被剝削，還是會選擇做salary man
而不願意做其他創造價值既角色

True
其實真係冇計

d人成日話有強姦冇焗賭
強姦金咪焗賭囉, 個個月比錢人幫你賭
舊錢冇倒蝕都偷笑

人生就係一場賭博

出世賭老豆
學業賭IQ
搵食賭人脈

跟實biu gor

Take risk